有無人好憎坐巴士隔離條友訓到埃落你度？

靚女除外
但9成係d阿嬸同阿伯 撞下醒下咁

你老母呢？

屌你老味啱啱就係咁 所以我不停郁身郁勢 再將啲冷氣搞去射落我同條撚屌中間 搞到佢訓唔撚到

真係要郁身郁勢
但問題係撞醒佢幾秒後又訓落黎

靚女唔係人 樓主想咁講

收皮啦樓主，你都講到明靚女除外，仲有咩好討論